迪士尼蓋不了 F1賽車也確定進不來高雄！

繼迪士尼蓋不了以後，F1賽車也確定進不來高雄！中國高雄市市長韓國瑜上任後屢出新點子，選前他曾提及要讓迪士尼樂園落腳高雄，但選後卻坦言「不是想蓋就蓋」，迪士尼降臨的美夢恐怕無法將實現。日前他又透露要把賽車引進高雄，高雄市觀光局長潘恆旭甚至表示：「目標是最高等級的『F1』，一級方程式賽車，預估三月會有明確答案！」，不過目前看來，想在高雄市看到F1賽車的朋友恐怕又要失望了！ 韓國瑜昨出席「與『雄』同行」手機短拍大賽，並頭戴著財神爺的帽子喊出「人才錢財雙財入港，港都啟航豬事吉祥」的口號，接受媒體訪問時也提到要讓高雄實行「軍事觀光產業鏈」的想法，以及大家關心的F1賽車。綜合媒體報導，韓國瑜昨透露最近與賽車界人士談過，因高雄機場無法停放滿載的波音747，所以「F1賽車來不了」，就算從桃園降落也不可行，「賽車手有上億身價，不可能從桃園機場落地開車至高雄」，所以連下一步都談不了，因為車子運不進來，但他也表示，澳洲的「V8超級房車賽事」比較有機會引進高雄，因為可以拆解組合，最後他也再度強調，「南台灣將近600萬人口，沒有一個現代化國際機場，那不是在開玩笑嗎？」得知F1賽車來高雄確定跳票，網友看法兩極，有網友諷「每次都你在講 下一個跳票的又是哪個」「該不會連去詢問都沒有，就自己掰理由說謊吧？」「打一開始就是他在信口開河 現在是在牽拖啥」「機場是最近才蓋的喔 開支票都不用動腦耶」「迪士尼跳票、F1跳票、性愛摩天輪慢慢等」「我家母狗生了幾隻豬也是沒有機場害的」「連賽車場都沒蓋先檢討機場 整天怪東怪西」也有不少網友質疑小港機場無法停747的說法，直言「小港機場76年就完成跑道可供747起降」，也有網友貼出去年2月《蘋果》報導「世界最大量產貨機降落高雄 百名航空迷搶拍」，世界最大量產貨機之一安托諾夫(ANTONOV)AN-124，降臨高雄機場的新聞佐證，酸說「世界最大的貨機都停過小港了，直升機整架免拆解直接吐出來，F1方程式賽車有比直升機還大？」（即時新聞中心／綜合報導）

迪士尼可能替代方案？韓國瑜不排除引進F1賽車！

.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
F1賽車可能替代方案？韓國瑜不排除引進天下第一武道會！

高雄發大財

高雄選民

如果淨係講錢

高雄開賭場應該最吸水

其實有冇ON9 真係信佢9 UP?

黃賭毒合法化 陸客叫雞鴨買一送一

岩啊

學加州咁大麻合法化
再學澳門開放賭業再大搞沙圈

高雄想唔賺都難

諗起朱凱迪 復耕

睇完電視辯論都仲要投佢既基本上都係on9

9up都信宜家先知係空頭支票，會唔會太on9

講兩句又話做唔到，高雄班鄉民有冇咁撚易呃

宜家抵啦

復耕 有咩問題?

現代化唔難~
最難係政府既阻力

呢條柒頭想學Elon Musk咁吹下吹下，但佢完全無能，無財力冇地位，吹親都即時俾人踢爆做唔到

荔枝窩實係做緊

下星期爭取高雄取代台北

香港咁多空置農地 其實可取

中國空軍（網軍）

鳩嗡發大財

我信你真係好厚面皮咁去同人爭取過㗎
不過disney點會入台灣呢啲濕鳩國家
你班廢柴又無咁多錢消費
就算入都唔撚係入你高雄啦

呢隻台奸學晒口號大國既技倆用到出神入化

睇個樣都知無料又仆街喇

台灣最受呢套

北區好多做緊喎

747都差唔多淘汰曬仲係度賴

想學侵侵9up當秘笈 點知人地9up完真係夠pop同中國開拖、停擺國會都要起圍牆、屈全部貿易夥伴錢，你就9up當呼吸

引入野豬啦，唔駛錢，送俾佢

抵啦 投比個傻嘅
親中然後洗哂你地台灣人啲錢
香港2.0

中國高雄市市長

冇ON9就唔會選到佢出黎啦
D台狗ON9都唔係第一日既事

根本係應該再發展農業 依家乜柒都要入口

大把人入黎

後生都咁on9

高雄哩4年大把笑話

繼續負債落去啦

中國高雄市

咩都唔使做，專心搞好個性愛摩天輪啦。
好快就可以睇到新北巿車尾燈。

有咩問題 香港自給農作物比例仲少過星加坡

佢地自稱既民主咪呢啲
成日笑9香港冇民主
但其實佢地對政治冇乜觸角
人投乜佢投乜
傳媒講乜佢信乜
天真係唔公平 俾班生番有票投
香港身為國際都市仲咁撚落後
真係無奈

東莞化，我每個星期都黎

現在農作物可以喺工廠以水耕方式生產,
日本、美國都有好多

我哋啲港仔警惕下你都被班民智未開嘅人屌，冷眼旁觀睇你仆街算

人地起碼下屆收佢皮
香港比人姦足二十年
太監笑人冇撚用

高雄開到迪士尼咁塞拉利昂、岡比亞都開得啦

台灣根本唔係旅遊國家。無古蹟無文化野又化工。
除左中日港會去玩，根本勁少其他外國遊客。
歐美遊客黎東亞幾乎淨係去支那、香港同日本。
台灣完全唔會肯晒錢晒時間去。

即使香港去台灣玩都係窮人或者中學雞grad trip居多。

高雄個堆最on9

中日港去遊客多只係因為近。

其實冇
所以跳票對佢既民望冇大影響

高雄幾時獨立成國

咁你即係大半高雄人on9姐

住都哈夠住啦大佬

高雄個機場點會停唔到747

真心當年嘅香港同而家嘅高雄都差好撚遠喎
話入,入完又柒又無人嚟得起咪搞臭自己個朵

係都台北 點會揀台灣南部

希望4年後可以訪問得返呢幾條傻鳩

佢政策九流 但呃到票

未來4年都有呢條9upper 出黎娛樂大家

高雄將會多啲上新聞

香港都一大班人投乜佢投乜

夜市,無啦

你指投泛民？

真係唔覺喎
而家班韓粉仲係好迷韓喎
佢哋覺得仲發緊大財
仲話佢民生做得好

唔知連登仔小學有無去綠田園玩過。

台北都無乜可能起到迪士尼
更何況高雄呢d鄉下地方

踏實d啦
成日係到9up

攪郵輪中途停泊站仲好多，吸引多D大型郵輪中途停佢仲好啦。

過四年先講啦
香港區議會立法會咪又一班廢老廢中投奶共
講到香港好撚高質咁

一路都講緊台灣
邊有人講過香港

香港最柒係仲有一大班後生投泛民

F1大會唔show你高雄個韓國瑜咪賴落去B747飛唔到小港機場
只係賴之前冇做功課唔知小港機場係可以俾B747起降

2011年
國泰航空首架付運的波音747-8F貨機應高雄國際機場之邀，昨天造訪小港國際機場，以測試該機場運作此一全球最大商用貨機的能力。

餓死左啦

算吧啦
高雄依啲鄉下地方，人工又低。國民消費力又差
點會引入到依啲大型國際娛樂野阿
只係一張入場卷都已經係國民既4/1一個人工
入一次去玩 分分鐘無咗成個月人工